將《願榮光歸香港》變成港版rickroll

國安法實施之後，係街到播呢首歌可能會犯法
大家有冇諗過係任何地方 (藍絲fb group, 討論區, 藍絲屋企人群組)
瘋狂貼香港國歌既link

然後係貼link既同時加返一個適宜既標題，去吸引(呃) d藍絲係街到播？
*(再加上藍絲廢老好中意係街或者車入面唔帶耳筒睇片)
*(亦都唔一定就係rickroll 國歌，其他對我地有利既片都可以咁做

以下係非標準示範 (因為連登貼link會出埋預覽，但Whatsapp / facebook 等地方可以cut咗個預覽佢，令到藍絲唔會知道條link係飛去邊)
例如

［開聲聽］快速領取政府一萬蚊👆🏻

d黃絲真係痴撚線👆🏻

支持政府，我愛香港警察👆🏻

支持香港國安法👆🏻

希望通過將《願榮光歸香港》變成港版rickroll，令到藍絲瘋狂係街到聽，觸犯國安法就唔係咁好啦

p

P

幾有計
Up埋直接出黎明來到嗰段啦

幫你整埋

習主席怒屌黃絲

搵個website 整short link 先啦
一黎就youtube 邊有人信

short link 提供:

何君堯議員鬧走黃絲廢青

shorturl.at/dzJKM
香港再出發大聯盟有野講!

支持香港國安法

唔好膠化首歌

無話咩膠唔膠化
rickroll 出現之後都唔會有人因為咁而覺得never gonna give you up 係首膠歌。

亦都唔一定就係rickroll 國歌，其他對我地有利既片都可以咁做

推 準備send去d親戚group

最好係朝早返工果陣send，d親戚坐緊車返緊工

ok wor

rickroll要前面內容符合先，可能要自己edit，後半要講到重要部份嗰陣先切換成香港國歌

幫你置頂~

short link 提供:
外加short link (或者大家可以google search shortlink 可以自己整~~~)

推

會唔會team kill

想請教《榮光》其他語文版本有無禁？

rickroll

你真係太高估藍絲嘅智商

要有rickroll老舞

Never gonna give you up

Good idea

好主意

咁都唔膠
十年前外國人都已經當左俾rickroll呃到係恥辱咁

rickroll個效果係令人憎厭首歌喎圖文不符係人都會燥底
你sure想將國歌變成煩膠meme?
如果你想整rickroll不如搞獻世派啲on9歌

依個幾好 推

但rickroll另一方面成功搞到首歌全世界都識

係嘅但同時地首歌就變得神憎鬼厭咁
似係搞gag但搞到已經過哂火位咁

做多步 可以吸引更多藍曱甴

??

dQw4w9WgXcQ

呢個好笑

好膠但我鍾意

有得諗